中國水災最新片段

Come on baby

厲害了我的國

咩事，好似喜迎緊

美斯美斯
搞到咁都美斯

大陸人話以前都有領導去救災
今次連扮指揮救災既領導同軍隊都無

我個人覺得係曬香港附近

未退水呀

退晒水佢地就會出現架喇

以前未退都會有軍隊救人lo

足不出戶有水游

海景單位

GDP 又可以保8喇

真係好樂天
咁撚樣都仲可以V字手勢笑得咁開心

沒事，沒事，沒事

冇錢出軍隊幫手啦 你班賤民當夏天玩水消暑啦

係咪某個水壩決堤？

上帝呀，求你用洪水洗脫所以中國人嘅，帶佢哋到你嘅天國

嘅罪惡

磨牙

多難興邦

水為財

仲識笑同， 無事無事

其實咁高嘅水位要等幾多日先退到？

佢地好開心

有咩問題, 仲行到
咪當消暑囉

唔洗驚旱災
又有水可以賣比港共

水災？災民喺邊？

威尼斯

支那威尼斯
支那人可以唔使去歐洲了

多難興邦 今次仲唔超英趕美

Lin son ho ball

連澳門都唔使去

幾開心呀
條女仲係到✌🏻

正 又有港豬俾幾十億

美景

幾開心呀，又V晒手

點解班賤民仲可以攞手機出黎影相 唔怪得大陸d官係垃圾

沒事兒 沒事兒

沒事兒沒事兒

領導同官都未cap水 點幫你治水

水地獄

美斯美斯

解放軍今次冇出手救災 因為要留意住香港局勢變化 做最好準備

抵啦

過往大陸水災地震，香港人都幫唔少，大陸真係一班忘恩負義，恩將仇報的人。

水位再高d就浸哂成個人

大陸真係一個仆街地方，新聞不論出或入都封鎖。